{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003675",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25847",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 3D시네마"
    },
    "text": "この宿は計28室の客室を保有しています。韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。訪問客は社長の親切さときれいな施設、低価格、そして周辺のグルメとの近い位置などで多くの満足を感じます。防音が不十分な点が短所ですが、リラックスできる良いベッドと夏布団が提供され、十分な満足を得ることができます。また、社長は雨の中でも布団の交換など親切なサービスを提供してくださり感動を受けることもよくあります。この宿は値段の割に清潔でコスパが良い評価を受けています。しかし、周辺環境が少しうるさいこともあり、水圧が弱かったり、洗面台の詰まりなど老朽化した施設の問題がある可能性があります。しかし、宿泊一日に対する価格の割には満足できる宿だといえます。また、飲み物もおいしいと評価されています。本当にリラックスして楽しい休息を楽しみたい方にとって良い選択肢です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "この宿は計28室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような言語で案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "この宿は韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "訪問客はどのような点で満足を感じることが多いですか？",
            "answer": "訪問客は社長の親切さときれいな施設、低価格、そして周辺のグルメとの近い位置などで多くの満足を感じます。"
        },
        {
            "question": "この宿の短所は何ですか？",
            "answer": "この宿の短所は防音が不十分な点ですが、リラックスできる良いベッドと夏布団が提供され、十分な満足を得ることができます。"
        },
        {
            "question": "社長はどのようなサービスを提供してくれますか？",
            "answer": "社長は雨の中でも布団の交換など親切なサービスを提供してくださり感動を受けることもよくあります。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "この宿は値段の割に清潔でコスパが良い評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "周辺環境にはどのような問題がある可能性がありますか？",
            "answer": "周辺環境が少しうるさいこともあり、水圧が弱かったり、洗面台の詰まりなど老朽化した施設の問題がある可能性があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金に対して満足度は高いですか？",
            "answer": "宿泊一日に対する価格の割には満足できる宿だといえます。"
        },
        {
            "question": "どのような方にとってこの宿は良い選択肢ですか？",
            "answer": "本当にリラックスして楽しい休息を楽しみたい方にとって良い選択肢です。"
        },
        {
            "question": "この宿の飲み物はどうですか？",
            "answer": "この宿の飲み物もおいしいと評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 276,
        "QA": 429
    }
}